(唔係1Q題) 有啲咩感覺上相差好遠 但實際上只係差好少好少?

細個: 79分 同 80分
大個: 0.01 同 0

仲有冇其他

0.01同0點會差少少

0.01同0真係差好遠喎師傅..

無套中出同戴套差少少？

連登仔 vs 毒撚

港燦同支那人

感覺上差好遠 但數據上只係好少好少

如果你真係咁諗
我會建議你認真讀下數

建議CHING試吓用對眼嚟睇嘢

Hong Kong vs Xiang Gang

我都係咁話

人同猩猩之類?

0同0.01之間有無限多個數

兩者差無限倍

0同0.01之間有個同字

要薄到點先同無套個feel一樣？
0.0000000001？

8：00 起身 同 8：05 起身

只要大過0,無論薄到10^(-999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999999) mm,都做唔到無套既效果

旺仔小饅頭

$9.9 vs $10

老納 VS 狗